[文宣組]有無諗個整YouTube片 解釋勇武行為

話說我老豆藍到紅
我一直解釋想佢轉黃
而且佢屌的野 有片解釋比佢睇 佢都唔信

我諗好耐都唔明點解
之後有一日發現佢手機Youtube 首頁 我就知點解

另外好多人都對評論當收音機聽,用Youtube解釋勇武行為 文宣成效高好多
解釋的重點 爆站 放火 師鳥原因
放映會可用 而且 介紹比上一輩睇 解釋比佢地聽所有行為都係有原因
唔係無謂發洩

推

成個連登 九成黑警post

Check this:
HKGETV: 勇武最強文宣片現已流出，大家一齊了解背後精神同理念

請善用搜尋功能

And this helps:

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！